可愛甜心鄭家純榮登三甲！白滑傲人上圍羡煞旁人！

福布斯公布最新香港富豪榜，長和創辦人李嘉誠以354億美元財富，再度成為香港首富，整體財富增長20%，受惠於其持股的Zoom帶來的增長，抵銷長實集團股價下挫27%的影響。

三甲亦包括恒地創辦人李兆基及新世界主席鄭家純，兩者分別以305億美元和221億美元，排行第2及第3。

至於手機玻璃製造商伯恩光學的楊建文和林惠英，以186億美元排名第4，智能電話屏幕玻璃需求增長，帶動其財富增長逾1倍。

其餘排名首10位的本港富豪，包括銀河娛樂主席呂志和、李錦記主席李文達、九倉大股東吳光正、華人置業創辦人劉鑾雄、新地鄺肖卿，以及阿里巴巴副主席蔡崇信。

福布斯指，雖然香港去年經濟收縮6.1%，但股市造好，帶動香港首50名富豪的財富，增長7.5%至3310億美元。

屌你老母 估你唔到
兩樣都有

良心user

我究竟睇緊 金融台 定 娛樂台

還返杯咖啡俾我

光頭佬

巴打道行未夠

我兩個都ok